男朋友講ex會唔開心

一齊咗幾個月，次次問個ex男朋友就話唔開心
點解男朋友講ex會唔開心？
係咪因為佢仲掛住個ex？
定太hurt?

如果都講明唔開心，你仲問，佢都幾慘

我都應該有知情權呀

建議你唔好問

知黎對你段關係有咩幫助

想妳主動含撚啫

都過咗去啦 ching

放底咗就唔會唔開心

但講俾你聽又要勾起唔開心嘅回憶，點解你可以咁忍心？

如果佢真係放底左
提起都唔會有啲咩事

有觸動即係個ex係佢心到仲有位置 無論係好或壞

Btw 感情問題一律建議分手

點解要比你知，佢同ex嘅私隠嚟

明明時間可以沖淡一切，你就係咁撩嚟講，佢唔想講咪唔好問，分分鐘佢ex撞車死撚咗都俾你拎嚟撩起，不同體諒下人？

我覺得如果係未ready好
就唔好同下一任一齊啦
唔係一句唔開心 唔提就算㗎

你又講你啲ex比佢聽囉
分享下你哋啲招式

佢都有知情權

點解你覺得自己有知情權？
同個ex既野關你撚事咩
晚晚龍舟掛鼓又話你知？

呢個都好普遍，假設你問多幾次煩住晒，佢同你分手，但佢又唔會嬲你，咁你又覺得點?

你冇 佢講係人情 唔講係道理

知乜撚野情權？知唔知咩叫私隱？就算結左婚都一樣可以有私隱架

屌你就費事
學吓點樣尊重人先拍拖啦垃圾

你呢啲女人都痴撚線

好心女人就咪撚咁八卦
依家唔撚唔撚開心 又唔洗你安慰 就係唔撚想你提
係都要煩撚住哂做乜？
知黎做乜撚野？知完你又唔開心又要氹你你又要消化 問問問問乜撚野姐到底
靜啦屌你老母

咁介意就分手啦

佢又唔係偷搵個ex
又唔係對你唔好
佢話唔開心唔想講，你就體諒吓人

講唔定佢經歷過JJ起水泡果單case一樣
覺得好大陰影，好難講出口

你都戇鳩
問埋幾破虛